有冇人知道今年入HKU civil既GPA requirement 係幾多？

如題

有朋友2.5 就有offer

唔過3都入

雖則HKU話有99%學生入到first choice既major

Push

其實
入唔倒既你搵個department head跪下就會有

Ching讀HKU Engine?

唔係
我鳩up 你可以試下

跌到咁低 幾年前玩ocamp 班yr2講要3.2

唔好讀mech

2.6

係門？

如果後門狗大概需要16分DSE 同2.7後門狗GPA
同行圍同人講見有後門狗狷完狗窿攞first hon

2.7 CU Engine都唔收啦

得2.x gpa入到HKU？

yr 1 揀major

係 今年有個2.3入咗Pharmacy

4.0

我識好多asso first hon grad

Why?

機械工程，自毀前程
少時讀mechan， 中年揸貨Van
讀機械，死得快

若要前途好，咪撚讀civil

Engine soc 搞既ocamp?
有咩挽架？

得罪講句 悶到抽筋
志在識下人
4年u life黎最熟既frd就係ocamp識
如果唔係佢 我可能單拖返4年學了